% Dies ist die allgemeine Konfigurationsdatei zur Thesis

\makeatletter% macht @ zu einem Buchstaben, somit ist der folgende Befehl ausführbar.
\@ifclassloaded{scrartcl}{% true
	\let\chapter\section
	\let\section\subsection
	\let\subsection\subsubsection	
}{% false
	
}
\makeatother


\usepackage{babel} % Sprachpaket

% Verwaltung und Gestaltung der Literaturliste, Verwaltung der Bibliographie durch
% biber und biblatex
\usepackage[
	backend=biber, 
	autolang=hyphen, % Trennung gemäß der mit babel gesetzten Sprache
	style=alphabetic, % Verweise ähnlich zu alpha.bst: XXX00
	citestyle=alphabetic, % mehrere Titel eines Autors werden XXX00a, ... zitiert
	giveninits=false % Vornamen werden nicht abgekürzt
]{biblatex}

\defbibheading{bibliography}{} % es wird kein Code für eine Überscrift des Literaturverzeichnisses angegeben, die Überschrift wird anderweitig erzeugt
\addbibresource{../common/thesis.bib} % Hinzufuegen der Literatur-Datenbank (auch mehrere möglich)
%\bibliography{../common/thesis} % Alternative Zuweisung der Literatur-Datenbank (.bib gehört nicht dahinter)

%\bibliographystyle{ieeetr}

\usepackage[babel,german=quotes]{csquotes} % Titel werden in deutsche Gänsefüßchen gesetzt

\usepackage{graphicx} % Hilft beim Umganb mit Bildern, die eingebunden werden (damit kann das Abbildungsverzeichnis einfach erstellt werden)

\usepackage{amsmath} % Mathematik-Paket

\usepackage{cleveref} % Hilfspaket zum Referenzieren























% Seitenlayout definieren
%\usepackage[ddmmyyyy]{datetime} % Datumsformat
%\renewcommand{\dateseparator}{-}% und Trennzeichen festlegen
%\newsavebox{\NameAndDate} % hier wird Autorname und Datum gespeichert
%\usepackage[headsepline, footsepline]{scrlayer-scrpage}
%\pagestyle{scrheadings} % Standard Kopf- und Fußzeile:
% %linke Seite: Kapitelname
% %rechte Seite: Abschnittname
%\setkomafont{pagehead}{\normalfont\bfseries} % Kopfzeile fett
%\ifoot{\usebox{\NameAndDate}} % Name und Datum steht innen
%\AtBeginDocument{
%	\sbox{\NameAndDate}{% alle Einstellungen
%	% müssen erfolgt sein, dann
%	% kann die Box mit Werten
%	% belegt werden
%		\footnotesize\textsf{N.N.: Thema, \today--\currenttime}
%	}
%}